強烈譴責警方失當

因警方於7月1日在立法會的失敗部署，以及當場散漫的防守態度，導致示威者能夠進入立法會及會議廳破壞，造成估計數千萬的維修費用，在此發出強烈譴責。

立法會及會議廳屬香港政制下一大重要場所，是進行會議及討論政策的重要地方，更是體驗香港民主的地方，立法會內藏有多種重要文件及文物，屬於香港最重要地方之一。

香港已付予香港警察足夠的權力及資源維持香港的安定。示威者於早上及下午已進行多次衝擊立法會的行為，警方能夠推測及部署進一步的防範，防守失利及棄守實屬警方的失當，香港應向香港警察追討有關的維修費用及追究責任。

2019年7月3日

push

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入